\section{A Ganut alkalmazás bemutatása}

\subsection{Design elvek}
\subsection{User Interface felépítése}
\subsection{Sudoku adatmodell: Puzzle darabok tárolása és előhívása}
\subsection{Egy Sudoku puzzle dinamikus előállítása}
\subsection{A játékszabályok életre keltése}
\subsection{A Keypad megvalósítása, kommunikáció a main activityvel}
\subsection{Többjátékos mód megvalósítása Bluetooth API segítségével}
